到底有個港女家姐係幾得人驚

朝早食完啲嘢到依家都唔識放落垃圾桶
臭撚曬都仲可以若無其事

世界級
災難

沖涼出面塊地板永遠濕曬 唔知係咪起入面開泳池

好似幾好jap

唔識關水姐

家姐根本係垃圾生物
去完廁所燈同抽氣扇又唔熄
係電視隔離叉電話 然後坐係梳化拎高手機黎玩 條叉電線阻撚住晒 叫你兜路行
我一野扯跌佢 on99生勾勾咁

根本就係有佢岩無你岩

唔怪之得三十歲人都嫁唔出 真係唔好出嚟害人

同樣有兩個垃圾家姐 嫁唔出嘅老姑婆

我個個三十歲人都仲未識洗下自己啲碗 用完放起洗手盤等老母洗 之後行翻入房睇埋啲濕尻劇

呢d基本嘢la